IU 李知恩 bb 手機/電腦 wallpaper (不斷更新)

wallpaper建議用大圖原圖自己cut, 網上好多岩size既都改到鬼5馬6咁

1

求啱iPhone Xs Max個size既wallpaper

唔錯唔錯 係時候換第二張iu wallpaper

iu bb

依set唔錯

都話左自己cut會好d

點樣可以一次過down哂

app版好麻煩

罪大

打包了

想要背景深色d既

對腳真係

正 有排換

more

劉明

有排丁